SHF拉打特攝綜合POST778 四月終於完了 可以休息

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計
5月中

5月尾(港魂)

8月

9月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

留名

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

乜都搶唔到 搶到個1001都好

走左先有得買 灰撚左

正皮

也咩嗲

上回提要

上次大戰我仲特登提大家唔好行開
結果比人話我玩鳩人

一個post總結kiva

永續HYPER MUTEKI

要番學校考試

了結Kiva

Zio2真係怪怪地....

無撚錯

等代購aeon 希望唔好俾人cut單 加 唔好俾人呃錢

屌你呀 （設計對白）

到

閪睡獨大,鳩騾撚狗,孤島隋落,屌佢老母

日網既朋友應該下兩個星期先到 好似係
聽日可以追post追慢啲

好似同劇入面件皮套比例有出入...

你再燈下就無架啦

特登走入黎擺3隻影相出po
唔叫曬命
咁睇黎我都要重新定義咩叫曬命
尤其是呢個po咁多人訂唔到衝唔到
唔知攞景定贈慶

5月嘅目標就係佢

呢隻真係幾正
隻金色

日提夜提都係想有人舉報收你皮姐
無問題, 大把人mon post, 實送你一程

算啦 當笑下

上回提要 另一個版本

劇中型d shf出黎比例奇怪 膊頭問題

凳d訂唔到衝唔到既人唔抵姐
不過算啦
佢咁多擁躉係度
我都係收收皮先

其實都係比錢就解決到嘅野黎姐
relax啲 國巴

可能3盒係3個人既呢
Ooo有d巴打都三訂啦

都唔知搏乜，仲話下次箱入

新po再留名

板長植入式廣告

勁，咁都買到

唔提spiderman
要訂

到2千未

老潮巴 你係唔係要買埋三張椅三架電單

去到1680 未見2字頭

費事講

比我既話
買一盒都夠兩隻玩
最多都係一隻騎車 一隻坐

比較想知qc如何

火箭價 好彩興趣不大

新手一問,黃色果隻是未就係你地成日講既無無
是未終於要出喇

入黎撚狗ja...覺得大家比笨大、騾仔、孤仔撚唔夠...入黎撚多幾下

重有個小提琴
一盒夠比三隻玩

gg仔今次呢個頭同眼好得下

無敵玩家 大人氣角色 平成最出色作品 唔係咁都唔知吓話

都唔夠前個post影女既勁
集合全post既負皮

邊到咁痴線

我諗住坐係度嗰隻抱住算咋
利申得個諗字

博物館

印象中真正嘅負評皇好似係時王金像

其實你係咪想等訂左既人cut單每個po都有人話驚比人cut

似現時?

有頭髮邊個想做幟哥

有無四十幾個先

講起所謂爆米妹妹 有冇人留意附近賣Lego 配件嘅女仔 成日著得好淫 可能我保守

好似講左好多次....已經唔想再回

我地對人唔對事

因為每個post都係佢講

留個名，研究緊點樣再抬高啲

我又無每個post講

用支架夾腰
身微向後傾

唔洗搶

佛系玩玩具，時間一到咪出比你，洗咩成日係度9嗚

無每個post....但提親aeon希望唔好俾人cut單 9成有你

其實轉晒做decade嗰款logo已經型好撚多

1680 gogogo

我估佢諗點到有咩可以回覆...所以次次都打呢句

我覺得最出事係頭頂舊野 cut 走即刻順眼好多

Ok 我錯 控制下

造型本身唔差....如果無晒d 拉打變番普普咪幾好

真係cut左先sad 未發生唔好影響玩既心情

所以一set都夠晒了

真係好在對k無愛

玩得自在，訂到收到貨咪賺左，冇左咪玩小隻，等30週年

了解 對唔住

3樓旺孤899。。

幾時上2000？

班傻鳩以為入面有古迦同w...

真係搶?等我仲想買

別理我 我犯賤

ht 個ca頭重用左幾多次 個模爛未.....

出現了

育英巴打

我上次行都見到呀
一定係咁畀人望

愛有多大, 銀包有多厚

咩下巴專利再吹大啲

個盒好靚thanks

留名繼續膠易現場

無頭罩個個老是常出現

上次鬍鬚隊長靚啲喎

無鬍鬚隊長個頭用左5年都有

隻bw好似幾正 但大貨會得返幾成呢

又舊頭雕...aou用到而家

助長炒風

有錢買到自己玩都唔可以??????
唔好憎人富貴厭人貧啦師兄

其實因為一嚟佢十年嚟都冇出過一隻睇得上眼嘅6吋
二嚟我連舊版都冇
三嚟因爲舊十年造型我最鍾意係佢先入咁多啫

唔好意思 新黎嘅
請問有沒有傳送門

SHF拉打特攝綜合POST775 9月定10月？

感謝助攻
已經善心送出一個負評

盲炒都咁既地步都冇乜討論空間

見慣咗..

一隻儲一隻玩一隻留比個孫

要邊張

冇貨又屌 有貨又屌 炒又屌 蟹左又屌
座定定睇戲算

放棄咗

日本個市點呀

算了 我都係出少句聲

又搶
地台咋

無限量供應

連買到都屌

我唔要你比多兩粒魚蛋我
我要你拎走佢果兩粒

屌咗個價又唔會跌嘅
留番啖氣睇下有咩方法解決好過啦

啱 應該大家一齊冇得玩

解決方法

話埋比你聽，日版賣450已經賺緊錢

企得好硬,12000円

我淨係知靠佢死鳩硬

過兩日日本開市就跌喇

講到錢咩國家既人都係咁架喇

靠佢既話碌鳩唔識硬

買唔到本體邊會有人買電單車dlc set
Bandai點會計錯數
貨就一定多既，899既貨都清得曬仲邊會減

我真係唔明佢哋點解會有打手

轉曬口掛

咩舖都有打手算啦
好多嘢都唔明

想要既野...

成日行過佢地門口都見到有一大班油頭又肥又臭嘅毒撚喺度聚集

行貨批價就350
你鋪頭食幾多骨我唔撚會理
打開門做生意 你鋪骨食骨你既事
乘機炒起就鋪定仆街
開天殺價, 合某定價呢啲鳩屎野大家有眼睇

呢間咁閪都有，玩公關真係無敵

又嚟

精品加到999

窮毒柒 對唔住囉

個長毛肥仔套黑色恤衫永遠都唔換
仲有個皮膚有病好似落雪咁

咪玩啦預巴a夢
佢門口嗰班真係極品嚟

齊齊炒

個肥仔一年四季都係嗰件衫

sor真係無去好耐

又唔好針對人外貌 個個都似你咁靚仔咩

Sorry

佢說得對

門市可能唔同既 時王過左頭一轉都原價一埋埋放係度賣

我諗起一個shf「改造」高手，見過佢真人似皮膚病咁定係生癬

水哥, 我果4盒kiva呢

洗白白

吓

有精味？

戰況非常激烈喎真係

驗左真假未

去拎貨啦

搞咩

今睌拎美國佬

4月 end game

想要既野，安坐家中就可以得到

有塵

講起一個po完唔覺係有好多人達陣

冇人買 笑死

瘋狂四月

等阿美email

呢度大多數上網買

終極一買

我已經分唔到係激烈定係慘烈

sor唔記得大家轉行做直送先鋒

新人留名

真掛

無慘會唔會好啲

別怪他

寶琳又話冇咁快❓

大西北都有

寶琳有得攞啦 現貨999

有？

以後每岀一隻通販既真骨都係新既挑戰

諗住無咁快 單都無拎.....
Btw 無msg黎既

平成仲有十次機會你玩

灣仔呢

攞緊單9衝緊

超大塵見過張圖

投降啦投降啦 魂限啦好嗎

擺撚哂上魂限大家開心

點解炒黃牛犯法炒玩具唔犯法

頂佢個肺 有之前果隻搞到好G肋

最終形態就係

佢話仲sd緊叫我畀啲時間佢

賣左999比人,退雙訂比你

有老現就踩上去拎啦

店員：唔好意思呀 訂貨賣左比walk in 退返訂比你（設計對白）

我實報警

final form無base form岀得咁密
十年都痾唔到一隻

都話仲sd緊短信我見住佢拎住個表撳緊嘢好撚忙

FF先係王道

Btw仆你個街 笨大出快d 好嗎
對上已經係hyper kabuto

Cls d人講電話大聲到全車廂都聽到 耳機最大聲都聽到

玩住呢2隻先

廢中係咁架啦

認真 報警告佢咩⋯⋯⋯

跌價就要你訂價比尾數
炒起左就賺雙倍訂賣老現
公我贏字你輸

個模用一次就無用....

kiva餘威仲係到...

即係趕盡殺絕啦？

Btw想佢久唔久屙一隻姐 唔過份呀

依都搞成咁 遲啲都唔知點算 通販都999

收工 狗衝出去

w 跟唔跟

老閪都跟

CJGX可以用兩次

拎訂貨

Metal build 換shf kiva pm thx

拎埋滑啫啫，不過係淘大訂唔知旺角俾唔俾拎

特自我換

Metal build 00q已經唔夠換

全新實得

孤應該得

滅霸tony stark kiva 水水開箱體驗

kiva 係最抵玩過一隻, 你地個個都話貴我完全唔認同， 佢完全係值回票價

ston stark
佢3D 打印 我直頭覺得係 b記最完美既人樣
加上佢既配件， 只能 形容漢堡包既價錢 pizza既 味道

滅霸可動性唔夠真係唔想講佢

今日太熱真係冇心機影相只有一幅圖

事不宜遲去圖吧

這在法律上視為「反要約」（俗稱「還價」）。此刻，你可以拒絕接受該「還價」而不進行交易。但如果你接受該「還價」，即表示你願意付較高價錢。

告唔入

終於上左岸

點跟

已攞訂貨

好似見到⋯⋯⋯⋯

殊....

港人常態

見唔見騾到貨？

隻隻真骨都頭大架啦，唔好買囉笨

願意用義海價接受

售前過份吹奏

返到屋企孤就wts話有count dooku 過兩日先攞

咪臭係 咁委屈唔好買

旺精已唔見有kiva現貨了....

係未出過shf先珍貴

一係好似當年黨咁玩
公價 私有價 殺哂堆炒價佬
不過抵觸自由市場
全港唔買炒價野 好似Average 4咁
不過都係冇用

騾仔msg到 無拎單 bye

記得接他歸家

係呀 啲人話笨大吹大咗
話隻嘢似cosplay 啲鏈唔係鐵

大家見到fb group 高收Kiva要小心, 唔好放,一定係舖頭做市

玩左好多年SHF 係呢個POST做左好耐CD ROM
容許我係到分享下終於齊平成20子既喜悅

fb好多人猴住啲訂貨啦

恭喜巴打 如果aeon真係有嘢到
8月我就齊

好多人都係睇錢做人好容易被利用

回佢個價-100-200放就ok

之前諗住儲舊平成就算
點知KIVA 一等就十年 令和年號都就到先齊

完夢

而家見人放就排$799

令和到我都未齊

令和第一拉打 腦魔

排個炒價有咩用

終結平成 開創令和第一人
環保拉打腦魔

終於拎咗一見我電話單就係咁要我等

驚驚 返去拎先

我係a百貨買完加保險同運費都係差唔多，同埋佢地係九成799買，所以排返佢地買個價

環保意識

要查清楚掛

望梅止渴

仲要係綠色好貼題

剛去深精買im mk 45
kiva仲有$999

從東映笨大聯手灌輸

20分鐘環保外傳

灣騾到了

力撐腦魔 勢必打低K先生

好似當初ipad頭大家係度屌 我就狗衝落訂再不斷上嚟叫大家訂 到今時今日已經有不少巴打落訂支持

好睇有訂，呢隻炒得好勁.訂唔到OOO，希望唔駛食炒價

不了

如果馬場客串多過五分鐘 我再訂多隻
雙入

30秒 打過卡就走

如果係對巨乳打卡30秒我

到時會唔會又炒

已訂無得輸

封印咗

解除封印 巨大化 時間停止

堅持不了

推到有kamen rider medic

放工
大戰結束未？

變咗身就唔想睇了

課金吧少年

結束 得返賽後你點睇

做主角應該多戲份

ok的

我見戰況好激烈，同一間店15分鐘後加500

等email, 等俾錢

加五百

BLACK WIDOW實物好靚

事務所：唔接你單job

好堅持

980 -> 1480

接medic歸家吧

大把傻仔接貨 比我就開1999

現時點日常

你接完女上司返歸咪可以接medic歸家

爆乳，巨大化，咁似GantZ作者個新作品....

價格只供參考

大勇係阿美訂？

4月份係人性的考驗，睇到好多良心小店既真面目

我都有睇....

我估都會有人接

今次係好緊張

作為炒家標準

果然預巴都係勇者

打完卡放返出去

調轉佢接我返去ok？
識自己食嘢同玩shf

欣賞角度

諗住玩完仲有錢賺
幾錢入又有咩所謂

聽日去騾仔接K返歸先

agger遊客區

100% 全新 只開盒check 件 縮膠未滅
$1580 不議

好多朋友仔入來哂命

馬場：不了

點解咁講呢 有貨唔好咩

其實訂完講完價 到貨加價
迫你食炒價/退 算唔算犯法

尋仇佬

大家有得玩

人人有K玩

講左到貨要加返
定又杞人憂天

湊仔成功，BW無訂見實物唔錯衝現

聽過有師兄比完訂金
到攞個日原本補400，點知請你食炒價
補700

龍珠果次好過孤

九孤仲有899

都未出貨

日本可能有呢 自己國家唔會唔派比國民玩呀

比人屌得多 可能唔敢
460訂價黎講算ok啦

馬鞍山模倉都係899
睇黎成行都夾定海鮮價

通常睇第一間做頭
賣到一係跟/再貴d 一係賣平少少載帶返個天使光環憶人吹奏下

問左，得返一盒，凹嘅

出貝利亞 幾時先出埋梅比斯
我想當佢太空垃圾咁fing出去

次次都咁，中午就放一二盒出黎比原價高啲試水溫，一去貨就一路扯上去等大家收工接火棒

合謀定價，係咪犯法？

玩具食炒人

1480

899 999唔買係要買1480怪得邊個

堂堂kol支持食炒, 有咩居心
收左幾錢

人地有信徒 不可侵

唔係

賣一盒 加一次價 慣性技巧

1480買到不爽又買

1480點講都過唔去

打唔到尖訂啩 咪要食炒囉

唔講以為全港得番一隻

又鞭

吹大啲先夠話題性，搶fo，多人like

我信
]

買咗K先生1999
不過唔影盒啦 個個盒都一樣 有乜好影
單更加無了

展覽價就睇完笑左算喇

萬眾期待 等咗十年既真骨係咁上下價啦

條肥鳩就係想咁樣博出位

興奮嘛

咁我又未見過cut單

唔好吹咁大啦 真骨彫都未出夠十年

但其實今時今日仲依靠fb做page

打下J

有打手話睇住佢比錢喎！比多少少咪當賣廣告囉

都一半喇,撚狗咁撚

打手：嘩1480食炒好型呀！YEAH

裝著真係神物黎 到宜家都差過部分shf

差唔過*

我接受唔到

諗唔到返去開黃金紫薯，K哥定BLACK WIDOW先好

Kiva啲qc真係唔係好得

係笨大啲QC一向都抽蛋咁

開曬啦

佢會1480買咩
識咁多人 又小圈子谷名人 洗咩自己出手食炒啊
一句話要開箱即刻一個個信徒原價奉獻啦

重量唔重質

邊度唔得

可以找數喇

利益集團

紫薯

輕鬆收件

有份贊助爆箱名人
幾威威

同隻decade合左單
要遲多陣

應該開囡囡先，頭雕正，上次唔LIKE金毛無買，返去同CM磨豆腐

唔差過

等你紫薯報告 諗緊追唔追

我都收到MAIL合併左K哥同貝利亞

淡定食花生

K先生名乎其實 成k野一隻

今日好似有人問shipping 價錢
決定以後做DHL打手

食咗成個月 窮了

dhl we trust

最後一塊拼圖

DHL送上屋企

下星期收件

望住岀邊個價
用DHL一啲都唔過份

追魂call

個個玩KIVA我玩日本帶返黎既矮王同百事, 百事實物正過個盒圖好多

DHL熟左就唔call
直接放樓下大堂

我轉頭撚櫻島

咁嘅價錢買後面命運好過啦

1400點入

真

唔知500幾yen個個洗唔洗成個月先到

預巴淨係入櫻島，會唔會追返二號

試過幾次

個人經驗：9-14日

唔急玩既野可以諗諗啵 eg佢d中古野

無追一個post
兔兔係咪截左了

尋日送櫻島屋企無人
無打黎問就拎返走
今日無晒消息又唔call返我

陣間去投訴

Registered都係差個tracking，俾多幾百yen買個心安咁

我上次MB用DHL，第二日就送到過黎，大大盒都係2400yen左右

預巴 想問一問依家咩價位櫻島一號？

反而唔會

......你無再預約送件 人哪知你咩...

唔知

我港魂訂咋

上y拍自己睇喇

話説我都淨係買左一號冇買二號

Bw要成549

一樣

個頭鵰值回票價

同上隻差唔多 係髮型今次d人接受d

收鋪前達陣

輕輕鬆鬆唔洗排隊

竟然

劇透

EMS一盒shf都要1400yen

想益郵差叔叔定受氣俾人撚狗先

Eg目標齊三巨頭算
其他抵玩先入 但5xx我就不了

...啲盒有點正

返到去見仲有時間嘛

佢現貨都唔少啦 個時咁快cut好狗

青之衝擊

講shf m記頭雕
上集同今集果隻一樣都係冠軍

eg隊長真係不了
冇頭鵰

雙膠紙真骨

等dlc

食炒仲要比人撚

Thor都ok既 再多都數唔到了

我愛郵差叔叔

Eg我未睇 唔大變化我唔入了

二隻都雙鳩紙 放問卷.....

愛染把劍幾靚

Tony其實都好正 我覺得唔洗dlc都夠做

諗起我嗰隻唔小心閂斷手肘

有冬甩個隻好似靚d 都夠做

放假先玩

我果粒係im3果粒 應該一樣模啦下話
笨大唔會搞咁多野 開兩個模

原裝SHF頭雕的話tony starlord BW Thor都算高質

印樣個度有改進
印象中見人比較shf全部tony同閃回比較 好似係有dd唔同

Starlord保持水準

油王

油王 啪啪啪 油王 啪啪啪 油王 啪啪啪

窮學生應該去邊買

影返幾張肉照黎丁下

現時點

放假先

應該上谷徵先啱

你竟然有入超人

屌 我張tap & go 唔夠錢俾 要聽日增值先俾到錢

寶寶直播緊
快睇

fb徵

所以講黎講去⋯⋯⋯其實最出事都係隊長

愛染正野

SIC 龍騎12月

嗯

痴線 成萬人睇緊

點埋身

開壇作法

我打完野都被無視

任訂架喎

成萬人對住你寶寶打丁

衝現都好平

的確係

又幾型....

老鼠巴

笨大shf既黑歷史

老社

老鼠遲d先同你算帳

有人送海豚, 好有米

lowcost kuuga

ok

圖1唔係上年出左咩？

對眼好正好似長期發緊光

戰兔同龍我食飯

個個玩kiva
我今日買到人生第一隻真骨
平成開端

Kuuga

點解唔直接收生寫

咁就踏上左不歸路
好慘

幾時

你又想搵竹戈

LM

無計 真骨質素

咁都炒

Facebook果邊見到kiva 1480

啱啱睇完龍我外傳
Cross Z evol好型呀

一齊玩kiva

聽日到mb eva再販開訂
真係辛苦中既人

買hottoys mk85唔好

準備緊訂

不得之了

留名學嘢

睇完end game就決定好要訂im比個結局觸動到

反正黎緊無嘢追又就快出糧，有愛嘅訂隻ht唔過份

四重加密唔過分啊嘛

乜踩界嘢
根本同直接劇透接近冇分別

預左有呢d撚樣....第2日先有咪算遲

shf果三連炮Spiderman

有無磁石仿吸爬牆？

可以完全封鎖了

磁石好似mafex先有...笨大會唔會落咁重本

第一日已經有喇

figure rise有用過磁石

其實個設計好簡單，但之前冇乜人諗到仲要好正
可以黏落個雪櫃到

避到一時......避唔到....

好彩今日去ins尋仇880衝左隻

其實有智慧少少都諗到佢講咩 仆街

你地咪算好囉
我突登連登都唔上，lunch嗰陣等緊嘢食
職員A：邊個英雄死咗啊？
職員B：咪_ _.....
我字都未聽晒即刻要企身攞耳筒塞耳仔，再大大聲食嘢確保自己聽唔到
game gp吹水我講咗句周圍都係spoilers，有條友睇完開始講覺得點，算啦情緒你講我都忍，叫佢唔好再講
跟住佢仲要不停暗示邊個死啊，又呢又路，係咁講講到我直頭100%估到係邊個，我嬲撚到gp都quit撚埋，inv我返去再quit

五十步笑百步

保安巴 你get錯我la

屌 我老豆睇完劇透再大大聲話我知呀屌 日防夜防 老豆難防

S.H.Figuarts スパイダーマン アドバンス・スーツ（Marvel’s Spider-Man）
ABS・PVC製可動フィギュア
全高：約15センチ
セット内容：本体、交換用頭部パーツ、交換用手首左右各5種、交換用目パーツ左右各2種、ウェブパーツ5種、スパイダー・ドローン、ウェブ・ボム×2、スマートフォン、眼交換用補助パーツ、専用台座一式、魂STAGE用ジョイント

咁多野跟

咁邊個負皮我

你問我,我問邊個

唔係你就得la, love

對唔住我錯

係BUILD先開始入坑...
已經冇咁多錢後追真骨
真係有緣先買返
想買隻W都好似過千?

點樣刪到個留言

留多幾個言

洗走佢
等班人唔追POST就得

好撚賤
有啲人係知你唔想聽就越要講
屌佢老母依家劇透完有錢分咩

我無心㗎

唔洗太在意,除非真係多到核爆就自己檢討下啦

有緣先買返 ---> 態度正確
W CJ近期都有見過700左右但都好貴

我淨係在意你

我見啲fb grp w CJ 同法爺都開始回落緊

下,我做過o的咩

我都搵緊CJ
隻隻都700

唯一敗筆係啲鐵鏈好撚膠

其實啲人成日多谷放個個grp啲嘢差唔多

我都唔明

個個GP我都未入到
我都想知係咪我問題

有啲唔洗批

係出得唔錯

成800 900就唔抵了
唔值呢個價

比起食幾錢炒...比較好奇張圖做咩cap埋手機圖片庫個介面入去

屌 我就咁up上uploadcc唔得要cap完再up好撚慘

電腦同手機唔係可以直接up圖片庫d圖上黎咩

磁石貴過碌透明柱

唔知做咩手機up唔到

HLJ

D記係唔係閪冧
龍我隻碟仲未上飛機

達陣了

早

真骨同換頭裝著

wake up

早
輕鬆五月開始

kiva有d 細sad位
笨大qc....

飢餓咗十年呀

中sad既總是我...公平咩

公道啲諗
好多人連中sad嘅機會都無....

要再等下了運費又要等佢再計過

大同小異 個幾十蚊

公道啲諗
係貴既sad同無咁貴既sad既分別...

爭咩呀
撈埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

等左十年既設計圖

啲鎖鏈其實郁唔郁得

你逃過了

做得好指細

大佬 攪條鏈攪咗十年呀

腰帶竟然係軟膠

有時上臉書見個d 人話sad ，邊到sad 呀個d個d
我心諗sad 乜叉野，你買個樣野點到有參差
無咩可能有100%
尢其是抄起咗嘅玩具
如果要100%不如自己整出黎
最撚憎d人玩玩具搞到好似玩找錯處
本身個玩件玩具好處唔揾，係到同人鬥快揾錯處，之後係到圍爐，根本對件玩具無愛，只人玩我又玩咁
本人係網上面見到d人乜鳩都sad 感到佢地on9

成千蚊買件sad貨

微sad姐
係可以自己能力補得返既範圍

依家買個SHF仲辛苦過番工 好彩今次唔中真骨kiva

見慣了

笨大啲QC真係抽盒蛋咁
endgame 嗰啲趕岀貨sad得仲勁

扮工戰士最慘
一收工啲價就閪

請假去排隊，點跟

最慘有時睡記派貨時間未必準

笨大創造就業機會，良心企業

預巴

得左啦，叮左啦，安坐家中啦

係喎 有d師兄一早就係間鋪等

輕輕鬆鬆玩玩具

衝完現就失蹤

人人有骨咬

買玩具買到請假又係癲

畢業了

以後通販食自己

唔再俾人撚

唔洗有時上臉書見 連登都有
玩具唔係工藝品 明白既 但玩具都係樣產品
係人買野 都想件產品有質量保證 唔係出產品既公司就唔洗請Qc
搵到sad位等於對件玩具無愛，只係人玩我又玩?
就係因為對件野有愛....先想件野靚靚仔仔嘛 係咪先

相信買得玩具 都想隻野係靚正好玩既 唔係話愛就可以忍佢軟腳甩油
中左sad呻下幾唔閒......反正都係笨大qc 而唔係產品本身

祝天下玩家唔再中sad btw正評我比既

所謂嘅現貨價其實都係炒價 你睇下油麻地in’s班人渣

當XX都有人炒嘅時候 我已經唔知咩叫癲咩叫唔癲

新年前先勁 eg.頭水mb wingzero
marvel shf我唔太擔心 只要個樣印得正我就ok

孤同騾咁樣做生意，無得唔食自己啦

大家一齊努力

無撚錯
費事乞孤開訂

搞到好似炒iPhone禁

睇戲都得啦
何況d人為左買玩具搵錢

所以無去ins好耐

夾埋hold 貨自己炒

到依家都仲有幾大箱龍珠，根本就唔存在唔夠貨

乜柒都炒

扮工戰士留名

訂都要衝，我屌

有利可圖就會發生

半退坑保平安

四月誕生唔少賽跑選手

泊巴唔好走

你又啱，不過臉書個有班粉腸令我覺得佢地無愛，我只係覺得件玩具如果有sad 就用自己方法去令件玩具再好d
當然QC 係一定要有保證先好
只係個班人乜鳩都sad ，真係唔知佢地係真膠定假膠

仲見證到好多打卡人

交低霧子先好退

又返工

魂限都叫有理由衝 衝通販訂貨單

找尾數而戰

大勇，I don't want to go

暫退真骨坑等回復正常的一天。我愛笨大

退剩霧子

SHF真骨可令人致富

睇完End Game 有無走去訂HT

SHF 仲難玩過HT

認同
訂到就訂，衝現就諗諗先

中SAD中到麻木

本少利大

ht啲驗屍官仲跨張
成日影張相上來話中sad
點知原來塊面夠左粒墨屎

唔岩規矩

tenso都閪埋

未睇
不過會訂隊長，雖然個頭由aou用到end game

短線投資
呢頭找貨轉頭放上fb 賺幾百

又賺十餐M記

我都係，真係抱住預咗嘅心態
不過有次買Star Wars嘅Mace Windu，個face print移晒位，真係忍唔住屌咗聲

留番點力水集氣笨大出埋坦坦同龍兔

唔關佢事
我本雜誌都未上機

如果唔係土地問題，真係玩ht好過
雖然都係撚狗，起碼遲玩早玩最後都有得玩
笨大閪睡到孤騾一條龍式hold貨炒

聞說加咗價

放長假要緊 有咩留返瞓醒再講

原價訂個班賣出去貴一倍

環保頭好無良心，其他個個都有新頭

諗住明天有件收

遲玩早玩最後都有得玩

呢句真，起碼肯等既話，你知你一定會訂價有貨拎

個d group退左好耐
自己補到既就補 補唔到就算 當自己唔好彩

原來放緊長假我件貨到左轉運地址成日都無人搞

Hot toys 除左會場版，你唔係要快到貨，係任訂的，人人有功練。仲要唔洗點排隊

好似今日開始放

明天先放喎..

今年好似冇左會場版呢件事？
純料hysan可以早一星期訂？

霧子雜誌

動漫呢
動漫3寶同4寶

sor無興趣

留番動漫先撚鳩你地

比埋件野DHL先好放

霧子真人有興趣乎?

排過唔會再排 晏就排到收館.....
不過幫外國讀書既frd子無計

可能啲貨谷曬呢幾日上機 所以都

無

聽天由命錢就扣左

又講埋d衰野

聖人mode

等待

呢d係真係好有愛先得

魂限都係
一次爆左有二次三次受注，訂到你唔訂

到2019年都仲有通販呢啲咁閪既賣貨方式

真係唔知佢地點安排

Poppy真人有興趣乎？

好處係 就收館既時間無咩人行你可以任行任影

我有
唔使勞煩法官大人
我屌
我屌呀
我要屌poppy呀

百貨公司 反狗城 國外代理商

全無

上年嗰四隻都閪閪地
要網上禁完籌先有資格去排隊訂

想知係咩人搞到通販仲難買過魂限？成件事錯撚曬

年幾前啲野一放魂限就比人屌 話貴
而家調返轉

嗰個疑似馬場呢

都無了

香港人

以前個個都想放通販
諗住多貨啲又平啲 冇訂都可以衝現
而家啲炒狗就諗住攬撚哂啲通販 變左大貨式魂限

公廁魂限全訂

魂限同通販個市場狀況再係咁 四川難做

任訂*

宜家就算睡記比大貨鋪 鋪都係有計炒
一係索性唔開訂直接炒現 一係開一開秒cut 再炒現

而家寧願放魂限
起碼易啲訂先

舖都要食骨 生意難做但求打個和

三個月公廁任屌

任訂就冇人炒
冇人炒就任訂

多d去佢鋪頭訂魂限
比幾十佢賺 當揀啡盒服務費

孤島炒老現

我諗唔比骨 都係會咁做 算啦

認同
買環境同服務

循環

莊家落場，親自操盤

唔食骨 攞得少貨啲 炒得再高啲先回到條數

最大得益 全部貨都搵錢搵到盡

店員肥仔做軍師

佢個死肥仔仲想收貴數
一世記住佢

冇錯 所以求其拎算

呢個月輕鬆交租

賺得一蚊得一蚊

Who is bobo 不過照名

馮寶寶

陳文媛

我們是朋友嘛.jpg

暫時未有XDD

慘在HT而家派貨吱牙膏，早/後期訂單分分鐘差半年

年年都係咁架wo

過3千未

月讀日日咁飲奶茶法 唔掂架喎

排得呢條龍D 愛都幾大.....入又入得慢,.,條龍又長...

打和x3

所以咪咁肥lo

其實啲味係唔係唔同 佢地好鍾意飲

有無人入咗thanos,個幾粒石係咪真係一樣色

早等俾錢收貨

睇圖係

比較圖

我尋晚本身有得俾但我轉左payment method

啲物流閪冧緊

唔讚得 好燈

kiva的一家

有成三樣野仲未上機 貨件編號都未有

不要再說了 我都係想玩玩具姐 btw 今日有mk3 同Tony 玩

計量真係無得輸
掌動個隻無買 有得換腳換手

有唔同嘅啲肥仔奶

遲到好過無到

有肉地ok?

我屌

早
達陣過程興奮嘛

屌女上司啦你

本身個兩隻尋日有得玩 但葵孤5點到貨 8點先msg 我

轉行做賽車手

同月讀女上男下

炒緊野 邊得閒send msg

駕馭唔到

輕輕鬆鬆今晚應該接佢返歸

佢都係屌返女上司啦

我葵孤拎 我都已經係mk 行左陣等佢msg 點知又係返到屋企先有msg 差唔多次次葵孤都是咁

好多人猴住啲訂貨

大家早

大雄巴 SAO 有新figma

我尋日都有啲驚騾仔賣下賣埋我訂個隻

不了無位雖然隻桐人幾似有少少興趣

fb班傻鳩影訂貨話人hold貨

留錢買佢寫真好過啦

到時自然會搵有錢毒撚埋單架啦
你少擔心

買啦 11月到貨就可以撚住睇下半部

如果訂個班都無貨俾我驚騾仔俾人拆咗都似

窮毒柒無機會

支持 男人我不了

不了下半部我想講唔好睇的

爬文見到講sad，其實我自己就咁嘅睇法

買完隻嘢覺得好正，一路玩一路睇下d detail位，通常就係呢個時候... 你就會開始睇到d你唔想見到嘅嘢，跟住越睇越礙眼

你有老虎姐

轉售就轉售 扮乜鳩

我隻wizard 都係

班傻鳩唔係咁睇嘛

利字當頭 係咁咖喇

你既愛去左邊

估到時王會係咁

睇小說覺得好拖
同埋有一part我感覺會刪減/大改

利申 我都唔入 未入過figma
等緊佢出啲1/9咁上下既Alice同Asuna

班傻鳩就算啦

我真心的.jpg

又話冇位 1/9都擺到

土地問題窮學生要食樹皮
同埋有阿絲娜先再考慮

玩玩下望望下，diu呢度甩油嗰度又出界

係好拖
打塔最好睇又畫到咁

佢可能擺女上司間房/屋企

Sao figma我齊

水口

啱啱個假期執過下個櫃
收走部分模型 拉打企逼啲
最尾都仲有隻Asuna ALO ver未開 得返半層唔開住算

btw頭先係大雄巴話無位我係無錢

壞處無限放大

點跟但SAO其實諗住景品個啲算

same

我地fd成日話屌果少少邊撚個睇到

其實我眼殘睇錯左username

你有女上司

如果同SHF比既話, figma表現如何
定係無可比性

打少啲飛機

我得一隻figma

記憶中冇咁多朋友講sao 咪將你既username 放左落去

正常
大sad一開就見到 細sad真係要你拎上手玩慢慢妹妹下就愈搵愈多

睇睇下k個膊頭d鏈直頭油一半就算...

冷靜啲

無可比性
除左龍騎應該無撞過line
對角色有愛就入

呢期d 野好似幾多sad

小櫻

dlc time

我都係見有人講起先會講下
平時係連登講SAO會...

仆街 中毒太深
前年睇晒2季之後就買晒啲figma翻嚟

公廁娜

會 我新黎唔識野

係愛啊 哈利

絕症

1,2 3 4

有睇哂但無追figma
到劇場版之後, 本身有啲興趣隻桐人SAO ver.加把大劍, 但諗諗下都係唔買仔, 放棄咗

利申:無食炒

舊模d劍柄會斷

終於出貨啦

想入alice

講開又講,bandai做咗咁多年ironman, 點解個樣 永遠都唔似

未解決

我都係4

開開心心訂玩具

明天收件

想點入

你地提qc, 而家figma又貴, qc又差咗, design (結構）又差咗

前後入

4無得輸

為左囡

當年死好彩 衝現都無食炒

依家衝現就

要做足唔需要佢了

講緊人樣？

賓周都損

宜家隻隻新開訂都5字頭

依家衝現=自殺

1001

1003